好奇，如果自修6料DSE，下年考，成功機會有幾多？

成功爭取下下年retake有100%

拉

D中學課本野

放低左好多年

當年AL

UE： E
中文：E
PMATH： E
CHEM：E

CE

中文 D
英文 E
數學 C
附加數 B
電腦 B
化學 B
物理 D

拎到3322唔難嘅

生物C

漏左

UE： E
中文：E
PMATH： E
CHEM：E

CE

中文 D
英文 E
數學 C
附加數 B
電腦 B
化學 B
物理 D
生物 C

真？
咁DSE既3
即係代表，C GRADE？

3應該對AL E

明白

有同學當年成績應該同你差唔多
裸考入返三大
連syllabus都唔知
應該今年grad

我
CE中文 4
AL中化 B
DSE 中文 5*
係要讀返卷一範文，同埋要學識卷三玩法 比較煩

其實我AL 2科語文係COMBINED CER先合格

卷三玩法即係點

同卷三係咩，唔記得
閱讀理解？

卷三聆聽及綜合能力，睇data file + 聆聽內容，然後寫千幾字實用文

佢語文科我唔知幾多，淨係知合格
但係佢physics F dse有4
佢成日都話明明係會考野
同AL對返個grade有咩意義
你應該搵返會考會容易d預計

咁邊度有DSE既課本，LIBRARY？

我唔想全部買過

其實我已經讀左個濕尻HD

不如讀埋個垃圾TOP UP算
不過TOP UP垃圾黎，無用

physics
CE B
AL C
DSE 5*

physics 其實大部份係CE程度，少部份AL野
但paper 2 嗰d electives CE AL都無
Physics 操卷操得熟都唔難考

佢真係裸考所以冇買書
個陣有問佢做乜唔溫書
佢話懶

我用左一年自修6科成績唔錯，可以俾d方向你
可以 tg me:

你好勁

中文 U